操你媽的用電子計算機上連登簡直就牛B死了

ok

用手機上